一人一個揀大隻有肌肉線條為伴侶嘅理由

是咁的，見到香港大部分女仔仲係比較鍾意青靚白淨，亦有男仔覺得練大隻唔好睇，所以想開po睇吓大家點睇

有安全感同男人味

操到咁大隻你估靜係屌你一個？

生到青靚白淨你估靜係屌你一個？

無肌肉算唔算男人？

有冇肌肉、大唔大隻都係男人呀

幫自己利申吓，我覺得鹹魚青菜各有所愛，唔鍾意大隻冇問題，唔鍾意白淨都冇問題呢個純討論po嚟，反正咩仔都可以係fuck boy，你估佢唔到㗎

男朋友係健身教練
著衫好睇D 又有安全感
反而文青瘦個啲我就接受唔到

男朋友係消防
大隻啲顯得我冇咁大份

有操開 j都硬啲同持久啲

屌，又咪要180

青靚白淨同大隻係冇衝突㗎喎